收到風！支資想搵人買起肥佬黎⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯間嘢

$5蚊不是夢

你估個個都係余建新咩

on9 肥佬有七成股

國安法凍結財產

凍結同充公識唔識分？

賣俾佢, 再開間banana

散戶我唔覺有咁既能力推成咁，似係支資似引肥佬放股。

咪係⋯⋯⋯連登仔加埋都買唔到40萬貨，班金融佬又利字行頭不理黃藍。幫支資吸貨都未定⋯！

報證監

燒山話會收翻佢工業邨逹地 唔知係咪真